canteen個阿姐俾得好多餸我

係咪係度可憐我呢個毒撚

重口味

想養到你肥肥白白
之後食咗你

唔係講笑
真係想食
操fit d